msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-06-27 20:47-0300\n"
"PO-Revision-Date: 2019-06-27 21:10-0300\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.6\n"
"X-Poedit-Basepath: ../..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: dialogs/importbalance.cpp:31
msgid "Account balance imported"
msgstr "帐户已导入"

#: dialogs/importbalance.cpp:31 dialogs/importkey.cpp:39 gwallet.cpp:657
#: wizards/registration.cpp:49
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: dialogs/importbalance.cpp:35 dialogs/importkey.cpp:43
msgid "Account and key can not be empty"
msgstr "帐户和密钥不能为空"

#: dialogs/importbalance.cpp:35 dialogs/importkey.cpp:43 gwallet.cpp:624
#: wizards/registration.cpp:55 wizards/registration.cpp:84
#: wizards/registration.cpp:102 wizards/registration.cpp:110
#: wizards/registration.cpp:124 wizards/registration.cpp:160
#: wizards/registration.cpp:177
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: dialogs/importkey.cpp:39
msgid "Account imported"
msgstr "帐户已导入"

#: gwallet.cpp:47 gwallet.cpp:78
msgid "Open a saved wallet"
msgstr "打开已保存的钱包"

#: gwallet.cpp:90
msgid "Enter server"
msgstr "输入服务器"

#: gwallet.cpp:90
msgid "Websocket endpoint"
msgstr "Websocket端点"

#: gwallet.cpp:119
msgid "Please wait, connecting ..."
msgstr "请稍等，连接......"

#: gwallet.cpp:124
msgid "Problem connecting to:"
msgstr "连接问题："

#: gwallet.cpp:124
msgid "Please try again or change server."
msgstr "请重试或更改服务器。"

#: gwallet.cpp:171
msgid "Some problem when disconnecting, try again ..."
msgstr "断开连接时出现一些问题，请再试一次......"

#: gwallet.cpp:173 gwallet.cpp:797
msgid "Disconnected"
msgstr "断开的"

#: gwallet.cpp:181
msgid "Enter password"
msgstr "输入密码"

#: gwallet.cpp:187 gwallet.cpp:746
msgid "Connected | Locked"
msgstr "连接的 | 锁定"

#: gwallet.cpp:202
#, c-format
msgid "Secure and simple bitshares wallet build with %s"
msgstr "安全和简单的bitshares钱包构建 %s"

#: gwallet.cpp:203
msgid "About G-Wallet"
msgstr "关于G-Wallet"

#: gwallet.cpp:214
msgid "Some problem when locking, try again ..."
msgstr "锁定时有些问题，请再试一次......"

#: gwallet.cpp:223 panels/wallet.cpp:84
msgid "Please double click a command from below"
msgstr "请双击下面的命令"

#: gwallet.cpp:228
msgid "Unlock wallet"
msgstr "解锁钱包"

#: gwallet.cpp:238
msgid "Password is incorrect, please try again."
msgstr "密码不正确，请重试。"

#: gwallet.cpp:409 resources/info.xrc:32 panels/wallet.cpp:213
msgid "Blockchain information"
msgstr "区块链信息"

#: gwallet.cpp:410 resources/main.xrc:111 panels/wallet.cpp:53
#: panels/wallet.cpp:207
msgid "About"
msgstr "关于"

#: gwallet.cpp:428 resources/main.xrc:44 resources/main.xrc:94
msgid "Wallet"
msgstr "钱包"

#: gwallet.cpp:457 resources/main.xrc:87
msgid "Commands"
msgstr "命令"

#: gwallet.cpp:486
msgid "Cli"
msgstr "CLI"

#: gwallet.cpp:635
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#: gwallet.cpp:637
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

#: gwallet.cpp:639
msgid "English"
msgstr "英语"

#: gwallet.cpp:640
msgid "Select language:"
msgstr "选择语言："

#: gwallet.cpp:640
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: gwallet.cpp:656
msgid ""
"Language changed, however you need to restart G-Wallet for changes to take "
"effect"
msgstr "语言已更改，但您需要重新启动G-Wallet才能使更改生效"

#: gwallet.cpp:698
msgid "No Config"
msgstr "没有配置"

#: gwallet.cpp:736 gwallet.cpp:740
msgid "Connected | New"
msgstr "连接的 | 新"

#: gwallet.cpp:757
msgid "Connected | Unlocked"
msgstr "连接的 | 解锁"

#: gwallet.cpp:808 wizards/registration.cpp:73
msgid "Accounts found"
msgstr "找到帐户"

#: gwallet.cpp:808 wizards/registration.cpp:73
msgid "Please select an account"
msgstr "帐户和密钥不能为空"

#: gwallet.cpp:822
msgid "Assets found"
msgstr "找到资产"

#: gwallet.cpp:822
msgid "Please select an asset"
msgstr "请选择一项资产"

#: resources/about.xrc:32
msgid "Software information"
msgstr "软件信息"

#: resources/about.xrc:50
msgid "Client version:"
msgstr "客户版本："

#: resources/about.xrc:76
msgid "Graphene revision:"
msgstr "Graphene 调整 : "

#: resources/about.xrc:102
msgid "Revision age:"
msgstr "修订年龄："

#: resources/about.xrc:128
msgid "FC revision:"
msgstr "FC 调整 : "

#: resources/about.xrc:154
msgid "FC revision age:"
msgstr "FC 修订年龄 : "

#: resources/about.xrc:180
msgid "Compile date:"
msgstr "编译日期："

#: resources/about.xrc:206
msgid "Boost version:"
msgstr "Boost 版:"

#: resources/about.xrc:232
msgid "OpenSSL version:"
msgstr "OpenSSL 版:"

#: resources/about.xrc:258
msgid "OS build:"
msgstr "OS 建立 : "

#: resources/borrowasset.xrc:25
msgid ""
"This is the first step in shorting an asset.  Call sell_asset() to complete "
"the short."
msgstr "这是做空资产的第一步。 调用sell_asset（）来完成短线。"

#: resources/borrowasset.xrc:26
msgid "Borrow an asset or update the debt/collateral ratio for the loan."
msgstr "借入资产或更新贷款的债务/抵押比率。"

#: resources/borrowasset.xrc:49
msgid "Borrower name"
msgstr "借款人名称"

#: resources/borrowasset.xrc:79
msgid "The name or id of the account associated with the transaction."
msgstr "与交易相关联的帐户的名称或ID。"

#: resources/borrowasset.xrc:115
msgid "Amount to borrow"
msgstr "借款金额"

#: resources/borrowasset.xrc:144
msgid ""
"The amount of the asset being borrowed.  Make this value negative to pay "
"back debt."
msgstr "借入的资产金额。 使这个价值为负值以偿还债务。"

#: resources/borrowasset.xrc:154
msgid "The symbol or id of the asset being borrowed."
msgstr "借入资产的符号或ID。"

#: resources/borrowasset.xrc:189
msgid "Amount of collateral"
msgstr "抵押金额"

#: resources/borrowasset.xrc:218
msgid ""
"The amount of the backing asset to add to your collateral position.  Make "
"this negative to claim back some of your collateral.\n"
"The backing asset is defined in the bitasset_options for the asset being "
"borrowed."
msgstr ""
"要添加到抵押品头寸的支持资产金额。 将此否定权归还一些抵押品。\n"
"支持资产在bitasset_options中为借用的资产定义。"

#: resources/borrowasset.xrc:263 resources/cancelorder.xrc:113
msgid "Check to broadcast the transaction on the network."
msgstr "检查以在网络上广播该事务。"

#: resources/borrowasset.xrc:264 resources/cancelorder.xrc:114
#: resources/createaccountwithbrainkey.xrc:331
#: resources/registeraccount.xrc:458 resources/sellasset.xrc:371
#: resources/setproxy.xrc:180
msgid "Broadcast transaction"
msgstr "广播交易"

#: resources/borrowasset.xrc:273 resources/cancelorder.xrc:123
#: resources/createaccountwithbrainkey.xrc:340 resources/createasset.xrc:409
#: resources/createhtlc.xrc:502 resources/extendhtlc.xrc:260
#: resources/getaccounthistory.xrc:188 resources/getaccount.xrc:117
#: resources/getasset.xrc:117 resources/getcommitteemember.xrc:117
#: resources/gethtlc.xrc:117 resources/getorderbook.xrc:207
#: resources/getwitness.xrc:117 resources/issueasset.xrc:267
#: resources/redeemhtlc.xrc:257 resources/registeraccount.xrc:467
#: resources/sellasset.xrc:380 resources/setproxy.xrc:189
#: resources/transfer.xrc:331 resources/upgradeaccount.xrc:102
msgid "Show output in CLI mode"
msgstr "在CLI模式下显示输出"

#: resources/borrowasset.xrc:334 resources/cancelorder.xrc:184
#: resources/createaccountwithbrainkey.xrc:401 resources/createasset.xrc:470
#: resources/createhtlc.xrc:563 resources/extendhtlc.xrc:321
#: resources/getaccounthistory.xrc:249 resources/getaccount.xrc:172
#: resources/getasset.xrc:172 resources/getcommitteemember.xrc:172
#: resources/gethtlc.xrc:172 resources/getorderbook.xrc:268
#: resources/getwitness.xrc:172 resources/importbalance_dialog.xrc:189
#: resources/importkey_dialog.xrc:189 resources/issueasset.xrc:328
#: resources/redeemhtlc.xrc:318 resources/registeraccount.xrc:528
#: resources/sellasset.xrc:441 resources/setproxy.xrc:250
#: resources/transfer.xrc:392 resources/upgradeaccount.xrc:157
msgid "&OK"
msgstr "&好"

#: resources/cancelorder.xrc:25
msgid "Cancel an existing order"
msgstr "取消现有订单"

#: resources/cancelorder.xrc:48
msgid "Order to cancel"
msgstr "要取消"

#: resources/cancelorder.xrc:78
msgid " Select order to be cancelled."
msgstr "选择要取消的订单。"

#: resources/cli.xrc:28
msgid "Run command"
msgstr "运行命令"

#: resources/cli.xrc:36
msgid "Clear console"
msgstr "清除控制台"

#: resources/createaccountwithbrainkey.xrc:31
msgid "Creates a new account and registers it on the blockchain."
msgstr "创建一个新帐户并将其注册到区块链上。"

#: resources/createaccountwithbrainkey.xrc:60
msgid "Brain key"
msgstr "建议的脑键"

#: resources/createaccountwithbrainkey.xrc:89
msgid "The brain key used for generating the account's private keys"
msgstr "用于生成帐户私钥的大脑密钥"

#: resources/createaccountwithbrainkey.xrc:99
msgid "Get brain key"
msgstr "获得大脑的关键"

#: resources/createaccountwithbrainkey.xrc:136
#: resources/getaccounthistory.xrc:60 resources/getaccount.xrc:60
#: resources/registeraccount.xrc:67
msgid "Account name"
msgstr "用户名"

#: resources/createaccountwithbrainkey.xrc:165 resources/registeraccount.xrc:96
msgid ""
"The name of the account, must be unique on the blockchain. \n"
"\n"
" Shorter names are more expensive to register; the rules are still in flux, "
"but in general names of more than 8 characters with at least one digit will "
"be cheap."
msgstr ""
"帐户名称在区块链中必须是唯一的。\n"
"\n"
" 更短的名字注册更昂贵; 规则仍然在变化，但一般来说，超过8个字符的名称至少有一"
"个数字将是便宜的。"

#: resources/createaccountwithbrainkey.xrc:201
#: resources/registeraccount.xrc:262
msgid "Registrar account"
msgstr "注册商帐户"

#: resources/createaccountwithbrainkey.xrc:230
#: resources/registeraccount.xrc:291
msgid "The account which will pay the fee to register the user"
msgstr "将支付费用以注册用户的帐户"

#: resources/createaccountwithbrainkey.xrc:266
#: resources/registeraccount.xrc:327
msgid "Referrer account"
msgstr "推荐人帐户"

#: resources/createaccountwithbrainkey.xrc:295
#: resources/registeraccount.xrc:356
msgid ""
"The account who is acting as a referrer, and may receive a portion of the "
"user's transaction fees.  This can be the same as the registrar_account if "
"there is no referrer."
msgstr ""
"作为推荐人的帐户，可能会收到部分用户的交易费用。 如果没有引荐来源，这可以与"
"registrar_account相同。"

#: resources/createaccountwithbrainkey.xrc:330
#: resources/registeraccount.xrc:457 resources/sellasset.xrc:370
#: resources/upgradeaccount.xrc:101
msgid "Check to broadcast the transaction on the network"
msgstr "检查以在网络上广播该事务"

#: resources/createasset.xrc:24
msgid "Creates a new user-issued or market-issued asset."
msgstr "创建新的用户发行或市场发行的资产。"

#: resources/createasset.xrc:47 resources/extendhtlc.xrc:47
#: resources/redeemhtlc.xrc:47 panels/getasset.cpp:74
msgid "Issuer"
msgstr "发行者"

#: resources/createasset.xrc:77
msgid ""
"The name of the account who will pay the fee and become the issuer of the "
"new asset.  This can be updated later."
msgstr "将支付费用并成为新资产发行人的帐户名称。 这可以在以后更新。"

#: resources/createasset.xrc:113 panels/getasset.cpp:68
msgid "Symbol"
msgstr "符号"

#: resources/createasset.xrc:142
msgid "The ticker symbol of the new asset"
msgstr "新资产的股票代码"

#: resources/createasset.xrc:177 panels/getasset.cpp:71
msgid "Precision"
msgstr "精确"

#: resources/createasset.xrc:207
msgid ""
"The number of digits of precision to the right of the decimal point, must be "
"less than or equal to 12"
msgstr "小数点右侧的精度位数必须小于或等于12"

#: resources/createasset.xrc:244
msgid "Common asset options"
msgstr "共同资产选择"

#: resources/createasset.xrc:273
msgid ""
"Asset options required for all new assets.\n"
"\n"
"Note that core_exchange_rate technically needs to store the asset ID of this "
"new asset. Since this ID is not known at the time this operation is created, "
"create this price as though the new asset has instance ID 1, and the chain "
"will overwrite it with the new asset's ID."
msgstr ""
"所有新资产都需要资产选项。\n"
"\n"
"请注意，core_exchange_rate在技术上需要存储此新资产的资产ID。 由于在创建此操作"
"时不知道此ID，因此创建此价格就像新资产具有实例ID 1一样，并且链将使用新资产的"
"ID覆盖它。"

#: resources/createasset.xrc:284 resources/createasset.xrc:361
msgid "Generate"
msgstr "生成"

#: resources/createasset.xrc:321
msgid "BitAsset options"
msgstr "BitAsset选项"

#: resources/createasset.xrc:351
msgid ""
"Options specific to BitAssets.\n"
"\n"
"This may be null unless the market_issued flag is set in common flags."
msgstr ""
"BitAssets特有的选项。\n"
"\n"
"除非在公共标志中设置market_issued标志，否则这可能为null。"

#: resources/createasset.xrc:399 resources/createhtlc.xrc:492
#: resources/extendhtlc.xrc:250 resources/issueasset.xrc:257
#: resources/redeemhtlc.xrc:247 resources/transfer.xrc:321
#: resources/upgradeaccount.xrc:91
msgid "Broadcast the transaction on the network"
msgstr "在网络上广播交易在网络上广播交易"

#: resources/createasset.xrc:400 resources/createhtlc.xrc:493
#: resources/extendhtlc.xrc:251 resources/issueasset.xrc:258
#: resources/redeemhtlc.xrc:248 resources/transfer.xrc:322
#: resources/upgradeaccount.xrc:92
msgid "Broadcast Transaction"
msgstr "广播交易"

#: resources/createhtlc.xrc:24
msgid "Create a hashed time lock contract"
msgstr "创建哈希时间锁定合同"

#: resources/createhtlc.xrc:47
msgid "Source"
msgstr "资源"

#: resources/createhtlc.xrc:77
msgid "The account that will reserve the funds (and pay the fee)"
msgstr "预留资金的账户（并支付费用）"

#: resources/createhtlc.xrc:113
msgid "Destination"
msgstr "目的地"

#: resources/createhtlc.xrc:142 resources/extendhtlc.xrc:142
#: resources/redeemhtlc.xrc:142
msgid "The account that will receive the funds if the preimage is presented"
msgstr "如果提供了preimage，将收到资金的帐户"

#: resources/createhtlc.xrc:177 resources/issueasset.xrc:117
#: resources/transfer.xrc:177 panels/getasset.cpp:96 panels/getasset.cpp:101
msgid "Amount"
msgstr "量"

#: resources/createhtlc.xrc:186 panels/wallet.cpp:36 panels/wallet.cpp:59
msgid "Asset"
msgstr "财富"

#: resources/createhtlc.xrc:215
msgid "The amount of the asset that is to be traded"
msgstr "要交易的资产金额"

#: resources/createhtlc.xrc:227
msgid "The asset that is to be traded"
msgstr "要交易的资产"

#: resources/createhtlc.xrc:263
msgid "Hash algorithm"
msgstr "哈希算法"

#: resources/createhtlc.xrc:272
msgid "Preimage size in bytes"
msgstr "原像大小以字节为单位"

#: resources/createhtlc.xrc:301
msgid "The algorithm used to generate the hash from the preimage."
msgstr "用于从preimage生成散列的算法。"

#: resources/createhtlc.xrc:304
msgid "RIPEMD160"
msgstr "RIPEMD160"

#: resources/createhtlc.xrc:305
msgid "SHA1"
msgstr "SHA1"

#: resources/createhtlc.xrc:306
msgid "SHA256"
msgstr "SHA256"

#: resources/createhtlc.xrc:316
msgid "The size of the preimage in bytes"
msgstr "preimage的大小，以字节为单位"

#: resources/createhtlc.xrc:351 resources/redeemhtlc.xrc:177
msgid "Preimage hash"
msgstr "Preimage哈希"

#: resources/createhtlc.xrc:380
msgid "The hash of the preimage"
msgstr "preimage的哈希"

#: resources/createhtlc.xrc:421
msgid "Claim period"
msgstr "索赔期"

#: resources/extendhtlc.xrc:24
msgid "Increase the timelock on an existing HTLC"
msgstr "增加现有HTLC的时间锁"

#: resources/extendhtlc.xrc:77 resources/redeemhtlc.xrc:77
msgid "Who is performing this operation (and paying the fee)"
msgstr "谁在执行此操作（并支付费用）"

#: resources/extendhtlc.xrc:113 resources/gethtlc.xrc:60
#: resources/redeemhtlc.xrc:113
msgid "HTLC ID"
msgstr "HTLC ID"

#: resources/extendhtlc.xrc:177
msgid "Minutes to add"
msgstr "几分钟即可添加"

#: resources/extendhtlc.xrc:207
msgid "How many minutes to add to the exiting timelock"
msgstr "添加到退出时间锁的分钟数"

#: resources/getaccounthistory.xrc:31
msgid "Returns the most recent operations on the named account."
msgstr "返回指定帐户的最新操作。"

#: resources/getaccounthistory.xrc:122 resources/getorderbook.xrc:141
msgid "Limit"
msgstr "限制"

#: resources/getaccount.xrc:31
msgid " Returns information about the given account."
msgstr "返回有关给定帐户的信息"

#: resources/getasset.xrc:31
msgid "Returns information about the given asset."
msgstr "返回有关给定资产的信息。"

#: resources/getasset.xrc:60
msgid "Asset name"
msgstr "资产名称"

#: resources/getcommitteemember.xrc:31
msgid "Returns information about the given committee member."
msgstr "返回有关给定委员会成员的信息。"

#: resources/getcommitteemember.xrc:60 resources/getwitness.xrc:60
msgid "Owner Account"
msgstr "所有者帐户"

#: resources/gethtlc.xrc:31
msgid "Returns information about the given HTLC object."
msgstr "返回有关给定HTLC对象的信息。"

#: resources/getorderbook.xrc:32
msgid "Return the order book for a given market"
msgstr "退回给定市场的订单"

#: resources/getorderbook.xrc:61
msgid "Market"
msgstr "市场"

#: resources/getwitness.xrc:31
msgid "Returns information about the given witness."
msgstr "返回有关给定见证人的信息。"

#: resources/importbalance_dialog.xrc:7
msgid "Import Balance"
msgstr "导入密钥"

#: resources/importbalance_dialog.xrc:33 resources/importkey_dialog.xrc:33
msgid "Account Name"
msgstr "用户名"

#: resources/importbalance_dialog.xrc:92 resources/importkey_dialog.xrc:92
msgid "Private Key"
msgstr "私钥"

#: resources/importbalance_dialog.xrc:196 resources/importkey_dialog.xrc:196
msgid "&Cancel"
msgstr "&取消"

#: resources/importkey_dialog.xrc:7 resources/main.xrc:148
msgid "Import Key"
msgstr "导入密钥"

#: resources/info.xrc:50
msgid "Head block number:"
msgstr "头部编号："

#: resources/info.xrc:76
msgid "Block age:"
msgstr "封锁年龄："

#: resources/info.xrc:102
msgid "Next maintenance time:"
msgstr "下次维护时间："

#: resources/info.xrc:128
msgid "Participation:"
msgstr "参与："

#: resources/info.xrc:154
msgid "Active witnesses:"
msgstr "积极的证人："

#: resources/info.xrc:163 resources/info.xrc:190 resources/main.xrc:76
msgid "View"
msgstr "视图"

#: resources/info.xrc:181
msgid "Active committee:"
msgstr "积极委员会："

#: resources/info.xrc:208
msgid "Chain ID:"
msgstr "链ID："

#: resources/info.xrc:234
msgid "Core asset:"
msgstr "核心资产："

#: resources/info.xrc:260
msgid "Blockchain name:"
msgstr "区块链名称："

#: resources/issueasset.xrc:24
msgid " Issue new shares of an asset."
msgstr "发行资产的新股份。"

#: resources/issueasset.xrc:53
msgid "To account"
msgstr "要考虑"

#: resources/issueasset.xrc:82
msgid "The name or id of the account to receive the new shares"
msgstr "接收新股份的帐户的名称或ID"

#: resources/issueasset.xrc:146
msgid "The amount to issue, in nominal units"
msgstr "以名义单位发行的金额"

#: resources/issueasset.xrc:156
msgid "The ticker symbol of the asset to issue"
msgstr "要发行的资产的股票代码"

#: resources/issueasset.xrc:191 resources/transfer.xrc:254
msgid "Memo"
msgstr "备忘录"

#: resources/issueasset.xrc:221
msgid "A memo to include in the transaction, readable by the recipient"
msgstr "包含在交易中的备忘录，可由收件人阅读"

#: resources/main.xrc:6 main.cpp:8
msgid "G-Wallet | Secure Bitshares Wallet"
msgstr "G-Wallet | 安全Bitshares钱包"

#: resources/main.xrc:12
msgid "File"
msgstr "文件"

#: resources/main.xrc:14
msgid "New"
msgstr "新"

#: resources/main.xrc:18
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: resources/main.xrc:22 resources/settings_dialog.xrc:162
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: resources/main.xrc:26
msgid "Connection"
msgstr "连接"

#: resources/main.xrc:31
msgid "Change language"
msgstr "改变语言"

#: resources/main.xrc:35 resources/settings_dialog.xrc:5
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: resources/main.xrc:39
msgid "Quit"
msgstr "放弃"

#: resources/main.xrc:46 resources/main.xrc:124
msgid "Connect"
msgstr "连"

#: resources/main.xrc:50 resources/main.xrc:130
msgid "Disconnect"
msgstr "断开"

#: resources/main.xrc:55
msgid "Set password"
msgstr "设置密码"

#: resources/main.xrc:59 resources/main.xrc:136
msgid "Lock"
msgstr "锁"

#: resources/main.xrc:63 resources/main.xrc:142
msgid "Unlock"
msgstr "开锁"

#: resources/main.xrc:67
msgid "Import key"
msgstr "导入密钥"

#: resources/main.xrc:71
msgid "Import balance"
msgstr "我的平衡"

#: resources/main.xrc:79
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: resources/main.xrc:101
msgid "CLI"
msgstr "CLI"

#: resources/main.xrc:109
msgid "Help"
msgstr "救命"

#: resources/main.xrc:157
msgid "My accounts"
msgstr "我的帐户"

#: resources/main.xrc:158
msgid "MY ACCOUNTS"
msgstr "我的帐户"

#: resources/main.xrc:164
msgid "My assets"
msgstr "我的资产"

#: resources/main.xrc:165
msgid "MY ASSETS"
msgstr "我的资产"

#: resources/main.xrc:178
msgid "My balance"
msgstr "我的平衡"

#: resources/main.xrc:217
msgid "Welcome to G-Wallet"
msgstr "欢迎来到G-Wallet"

#: resources/main.xrc:226
msgid "Version 0.7.0"
msgstr "版 0.7.0"

#: resources/main.xrc:258
msgid ""
"Setup a new wallet by following the wizard. Please note you need a created "
"account and private key."
msgstr "按照向导设置新钱包。 请注意，您需要创建帐户和私钥。"

#: resources/main.xrc:295
msgid ""
"If you already have a wallet.json file somewhere please use this option to "
"import it to G-Wallet."
msgstr "如果您已在某处拥有wallet.json文件，请使用此选项将其导入G-Wallet。"

#: resources/main.xrc:332
msgid "If your wallet is all set, connect to Bitshares."
msgstr "如果您的钱包已全部设置，请连接到Bitshares。"

#: resources/redeemhtlc.xrc:24
msgid "Update a hashed time lock contract"
msgstr "更新散列时间锁定合同"

#: resources/redeemhtlc.xrc:206
msgid "the preimage that should evaluate to the preimage_hash"
msgstr "应该评估preimage_hash的preimage"

#: resources/registeraccount.xrc:31
msgid ""
"This function is used to register an account for which you do not own the "
"private keys. \n"
"\n"
" When acting as a registrar, an end user will generate their own private "
"keys and send you the public keys. \n"
"\n"
" The registrar will use this function to register the account on behalf of "
"the end user."
msgstr ""
"此功能用于注册您不拥有私钥的帐户。\n"
"\n"
"  作为注册商时，最终用户将生成自己的私钥并向您发送公钥。\n"
"\n"
"  注册商将使用此功能代表最终用户注册帐户。"

#: resources/registeraccount.xrc:32
msgid "Registers a third party's account on the blockckain."
msgstr "在区块链上注册第三方帐户。"

#: resources/registeraccount.xrc:132
msgid "Owner key"
msgstr "所有者密钥"

#: resources/registeraccount.xrc:161
msgid "The owner key for the new account"
msgstr "新帐户的所有者密钥"

#: resources/registeraccount.xrc:197
msgid "Active key"
msgstr "活动密钥"

#: resources/registeraccount.xrc:226
msgid "The active key for the new account"
msgstr "新帐户的有效密钥"

#: resources/registeraccount.xrc:391
msgid "Referrer percent"
msgstr "推荐人百分比"

#: resources/registration_wizard.xrc:5
msgid "Setup wizard"
msgstr "安装向导"

#: resources/registration_wizard.xrc:16
msgid "This wizard will help you set up a new wallet."
msgstr "该向导将帮助您设置新钱包。"

#: resources/registration_wizard.xrc:25
msgid "Click Next to get started."
msgstr "单击“下一步”开始。"

#: resources/registration_wizard.xrc:34
msgid "Click Cancel to exit the wizard."
msgstr "单击“取消”退出向导。"

#: resources/registration_wizard.xrc:48
msgid ""
"First step to start using G-Wallet is to create a \n"
"wallet file."
msgstr ""
"开始使用G-Wallet的第一步是创建一个\n"
"钱包文件。"

#: resources/registration_wizard.xrc:57
msgid ""
"This file is used to store configuration options \n"
"that will be used to start the application next \n"
"time you use it."
msgstr ""
"此文件用于存储配置选项\n"
"这将用于下一步启动应用程序\n"
"你使用它的时间。"

#: resources/registration_wizard.xrc:78
msgid "Select wallet path and name:"
msgstr "选择钱包路径和名称："

#: resources/registration_wizard.xrc:119
msgid ""
"Next step is to insert your API endpoint and \n"
"create a wallet password."
msgstr ""
"下一步是插入您的API端点和\n"
"创建钱包密码。"

#: resources/registration_wizard.xrc:128
msgid "Introduce your API endpoint:"
msgstr "介绍您的API端点："

#: resources/registration_wizard.xrc:168
msgid "Wallet password:"
msgstr "钱包密码："

#: resources/registration_wizard.xrc:186
msgid "Repeat password:"
msgstr "重复输入密码："

#: resources/registration_wizard.xrc:215
msgid ""
"If you already have an account in Bitshares \n"
"and have a private key use the Import account option. "
msgstr ""
"如果您已在Bitshares拥有帐户\n"
"并使用私钥使用导入帐户选项。"

#: resources/registration_wizard.xrc:224
msgid ""
"To register a new account please use the \n"
"Create account option."
msgstr ""
"要注册新帐户，请使用\n"
"创建帐户选项。"

#: resources/registration_wizard.xrc:239
msgid "Registration options:"
msgstr "注册选项："

#: resources/registration_wizard.xrc:248
msgid ""
"Import account - Need private key and \n"
"account name pair."
msgstr ""
"导入帐户 - 需要私钥和\n"
"帐户名称对。"

#: resources/registration_wizard.xrc:258
msgid ""
"Create account - Will connect to a faucet \n"
"service."
msgstr ""
"创建帐户 - 将连接到水龙头\n"
"服务。"

#: resources/registration_wizard.xrc:278
msgid "Import your Bitshares account to G-Wallet."
msgstr "将您的Bitshares帐户导入G-Wallet。"

#: resources/registration_wizard.xrc:293
msgid "Account:"
msgstr "帐户："

#: resources/registration_wizard.xrc:310
msgid "Private key:"
msgstr "私钥："

#: resources/sellasset.xrc:25
msgid ""
"Buying and selling are the same operation on Graphene; if you want to buy "
"BTS with USD, you should sell USD for BTS.\n"
"\n"
"The blockchain will attempt to sell the symbol_to_sell for as much "
"symbol_to_receive as possible, as long as the price is at least "
"min_to_receive / amount_to_sell.\n"
"       \n"
"In addition to the transaction fees, market fees will apply as specified by "
"the issuer of both the selling asset and the receiving asset as a percentage "
"of the amount exchanged.\n"
"       \n"
"If either the selling asset or the receiving asset is whitelist restricted, "
"the order will only be created if the seller is on the whitelist of the "
"restricted asset type.\n"
"       \n"
" Market orders are matched in the order they are included in the block chain."
msgstr ""
"购买和销售与石墨烯的操作相同; 如果你想用美元购买BTS，你应该卖BTS美元。\n"
"\n"
"只要价格至少为min_to_receive / amount_to_sell，区块链将尝试尽可能多地出售"
"symbol_to_sell symbolitoceceive。\n"
"       \n"
"除交易费外，市场费用将按出售资产和接收资产的发行人的指定，按交换金额的百分比"
"计算。\n"
"       \n"
"如果销售资产或接收资产是白名单限制，则只有在卖方位于受限资产类型的白名单中时"
"才会创建订单。\n"
"       \n"
"  市场订单按它们包含在区块链中的顺序进行匹配。"

#: resources/sellasset.xrc:26
msgid " Place a limit order attempting to sell one asset for another."
msgstr "下达限价单，试图将一种资产出售给另一种资产。"

#: resources/sellasset.xrc:49
msgid "Seller account"
msgstr "卖家帐户"

#: resources/sellasset.xrc:79
msgid ""
"The account providing the asset being sold, and which will receive the "
"proceeds of the sale."
msgstr "提供资产的账户，并将收到销售收益。"

#: resources/sellasset.xrc:115
msgid "Amount to sell"
msgstr "出售金额"

#: resources/sellasset.xrc:144
msgid "The amount of the asset being sold to sell (in nominal units)."
msgstr "出售的资产数量（以名义单位计算）。出售的资产数量（以名义单位计算）。"

#: resources/sellasset.xrc:156
msgid "The name or id of the asset to sell."
msgstr "要出售的资产的名称或ID。"

#: resources/sellasset.xrc:192
msgid "Minimum amount to receive"
msgstr "最低接收金额"

#: resources/sellasset.xrc:221
msgid ""
"The minimum amount you are willing to receive in return for selling the "
"entire amount_to_sell."
msgstr "您出售整个amount_to_sell时愿意收到的最低金额。"

#: resources/sellasset.xrc:232
msgid "The name or id of the asset you wish to receive."
msgstr "您希望收到的资产的名称或ID。"

#: resources/sellasset.xrc:267
msgid "Timeout"
msgstr "超时"

#: resources/sellasset.xrc:297
msgid ""
"If the order does not fill immediately, this is the length of  time the "
"order will remain on the order books before it is cancelled and the un-spent "
"funds are returned to the seller's account."
msgstr ""
"如果订单没有立即填写，这是订单在取消之前保留在订单簿上的时间长度，并且未用完"
"的资金将返回到卖方的帐户。"

#: resources/sellasset.xrc:306
msgid ""
"If the order does not fill immediately, this is the length of  time the "
"order will remain on the order books before it is cancelled and the un-spent "
"funds are returned to the seller's account"
msgstr ""
"如果订单没有立即填写，这是订单在取消之前保留在订单簿上的时间长度，并且未用完"
"的资金将返回到卖方的帐户"

#: resources/sellasset.xrc:340
msgid ""
"If checked, the order will only be included in the blockchain if it is "
"filled immediately; if not checked, an open order will be left on the books "
"to fill any amount that cannot be filled immediately."
msgstr ""
"如果选中，则只有在立即填写的情况下，订单才会包含在区块链中; 如果没有选中，则"
"会在书上留下未结订单，以填写任何无法立即填写的金额。"

#: resources/sellasset.xrc:341
msgid "Fill or Kill"
msgstr "填充或杀死"

#: resources/setproxy.xrc:25
msgid ""
" If a user does not wish to take an active part in voting, they can choose "
"to allow another account to vote their stake.\n"
"\n"
"Setting a vote proxy does not remove your previous votes from the "
"blockchain, they remain there but are ignored.  If you later null out your "
"vote proxy, your previous votes will take effect again.\n"
"\n"
" This setting can be changed at any time."
msgstr ""
"如果用户不希望积极参与投票，他们可以选择允许其他帐户投票。\n"
"\n"
"设置投票代理不会从区块链中删除您之前的投票，它们会保留在那里但会被忽略。 如果"
"您之后取消了您的投票代理，您之前的投票将再次生效。\n"
"\n"
"  此设置可以随时更改。"

#: resources/setproxy.xrc:26
msgid "Set the voting proxy for an account."
msgstr "设置帐户的投票代理。"

#: resources/setproxy.xrc:49
msgid "Account to modify"
msgstr "帐户修改帐户修改"

#: resources/setproxy.xrc:79
msgid "The name or id of the account to update."
msgstr "要更新的帐户的名称或ID。"

#: resources/setproxy.xrc:115 panels/getaccount.cpp:115
msgid "Voting account"
msgstr "投票账号"

#: resources/setproxy.xrc:144
msgid ""
"The name or id of an account authorized to vote account_to_modify's shares, "
"or null to vote your own shares."
msgstr ""
"授权投票account_to_modify的股票的帐户的名称或ID，或null投票您自己的股票。"

#: resources/setproxy.xrc:179
msgid "Check if you wish to broadcast the transaction to the network."
msgstr "检查您是否要将交易广播到网络。"

#: resources/settings_dialog.xrc:14
msgid "Change program settings. Use with caution."
msgstr "更改程序设置。 谨慎使用。"

#: resources/settings_dialog.xrc:36
msgid "Internal config"
msgstr "内部配置"

#: resources/settings_dialog.xrc:48
msgid "Wallet Path:"
msgstr "钱包路径："

#: resources/settings_dialog.xrc:74
msgid "Server:"
msgstr "服务器："

#: resources/settings_dialog.xrc:100
msgid "Language:"
msgstr "语言："

#: resources/settings_dialog.xrc:133
msgid "Are accounts imported to this wallet?"
msgstr "帐户是否已导入此钱包？"

#: resources/settings_dialog.xrc:150
msgid "Clear everything"
msgstr "清除一切"

#: resources/settings_dialog.xrc:173
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: resources/transfer.xrc:25
msgid "Transfer asset to another bitshares account"
msgstr "将资产转移到另一个bitshares帐户"

#: resources/transfer.xrc:48
msgid "From"
msgstr "从"

#: resources/transfer.xrc:78
msgid "The name or id of the account sending the funds"
msgstr "发送资金的帐户的名称或ID"

#: resources/transfer.xrc:114
msgid "To"
msgstr "至"

#: resources/transfer.xrc:206
msgid ""
"The amount to send (in nominal units -- to send half of a BTS, specify 0.5)"
msgstr "发送金额（以标称单位 - 发送一半BTS，指定0.5）"

#: resources/transfer.xrc:218
msgid "The symbol or id of the asset to send"
msgstr "要发送的资产的符号或ID"

#: resources/transfer.xrc:285
msgid ""
"A memo to attach to the transaction.  The memo will be encrypted in the "
"transaction and readable for the receiver.  There is no length limit other "
"than the limit imposed by maximum transaction size, but transaction increase "
"with transaction size"
msgstr ""
"附加到交易的备忘录。 备忘录将在交易中加密，并为接收者可读。 除了最大事务大小"
"所施加的限制之外没有长度限制，但事务随着事务大小而增加"

#: resources/upgradeaccount.xrc:31
msgid "This makes the account holder a 'lifetime member'."
msgstr "这使得帐户持有人成为“终身会员”。"

#: resources/upgradeaccount.xrc:32
msgid "Upgrades an account to prime status."
msgstr "将帐户升级为优质状态。"

#: resources/upgradeaccount.xrc:61
msgid "The name of the account to upgrade"
msgstr "要升级的帐户的名称"

#: resources/wallet.xrc:15
msgid "Please unlock your wallet"
msgstr "请解锁你的钱包"

#: panels/active_committee.cpp:10
msgid "Please wait, updating active committee members info ..."
msgstr ""
"请稍等，更新活跃的委员会成员信息......请稍等，更新活跃的委员会成员信息......"

#: panels/active_committee.cpp:23 panels/active_witnesses.cpp:23
#: panels/wallet.cpp:45 panels/wallet.cpp:57
msgid "Account"
msgstr "帐户"

#: panels/active_committee.cpp:24 panels/active_witnesses.cpp:24
#: panels/getaccount.cpp:121
msgid "Votes"
msgstr "投票"

#: panels/active_witnesses.cpp:10
msgid "Please wait, updating active witnesses info ..."
msgstr "请稍等，更新有效的证人信息..."

#: panels/active_witnesses.cpp:25
msgid "Last block"
msgstr "最后一块"

#: panels/borrowasset.cpp:53
msgid "Confirm Borrow Asset?"
msgstr "确认借入资产？"

#: panels/cancelorder.cpp:22
msgid "No order selected"
msgstr "没有选择订单"

#: panels/cancelorder.cpp:47
msgid "Confirm cancel order?"
msgstr "确认取消订单？"

#: panels/commands.cpp:14
msgid "Signed Transaction"
msgstr "签署交易"

#: panels/commands.cpp:16
msgid "Reference block number"
msgstr "参考块号"

#: panels/commands.cpp:19
msgid "Reference block prefix"
msgstr "参考块前缀"

#: panels/commands.cpp:22
msgid "Expiration"
msgstr "呼气"

#: panels/commands.cpp:25 panels/wallet.cpp:34
msgid "Operations"
msgstr "操作"

#: panels/commands.cpp:28 panels/getaccount.cpp:123
msgid "Extensions"
msgstr "扩展"

#: panels/commands.cpp:31
msgid "Signatures"
msgstr "签名"

#: panels/createaccountwithbrainkey.cpp:29 panels/wallet.cpp:183
msgid "Suggested Brain key"
msgstr "建议的脑键"

#: panels/createaccountwithbrainkey.cpp:64 panels/registeraccount.cpp:59
msgid "Confirm create account?"
msgstr "确认投票账号的更新？"

#: panels/createaccountwithbrainkey.cpp:87
msgid "Create account with brain key response"
msgstr "使用大脑键响应创建帐户"

#: panels/createasset.cpp:52 panels/transfer.cpp:76
msgid "Confirm transfer?"
msgstr "确认转移？"

#: panels/createasset.cpp:75
msgid "Create asset response"
msgstr "创建资产响应"

#: panels/createhtlc.cpp:64
msgid "Confirm HTLC Create?"
msgstr "确认HTLC创建？"

#: panels/createhtlc.cpp:88
msgid "HTLC Create response"
msgstr "HTLC创建回复"

#: panels/extendhtlc.cpp:54
msgid "Confirm HTLC Extend?"
msgstr "确认HTLC扩展？"

#: panels/extendhtlc.cpp:77
msgid "HTLC Extend response"
msgstr "HTLC扩展响应"

#: panels/getaccount.cpp:37 panels/getasset.cpp:37
#: panels/getcommitteemember.cpp:38
msgid "Account is not a committee member"
msgstr "帐户不是委员会成员"

#: panels/getaccount.cpp:63
msgid "Account object"
msgstr "帐户对象"

#: panels/getaccount.cpp:68
msgid "Membership expiration date"
msgstr "会员资格到期日"

#: panels/getaccount.cpp:71
msgid "Registrar"
msgstr "注册员"

#: panels/getaccount.cpp:74
msgid "Referrer"
msgstr "介绍人"

#: panels/getaccount.cpp:77
msgid "Lifetime referrer"
msgstr "终身推荐人"

#: panels/getaccount.cpp:80
msgid "Network fee percentage"
msgstr "网络费用百分比"

#: panels/getaccount.cpp:83
msgid "Lifetime referrer fee percentage"
msgstr "终身推荐费用百分比"

#: panels/getaccount.cpp:86
msgid "Referrer rewards percentage"
msgstr "推荐人奖励百分比"

#: panels/getaccount.cpp:89
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: panels/getaccount.cpp:92
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: panels/getaccount.cpp:93 panels/getaccount.cpp:103
msgid "Weight threshold"
msgstr "重量阈值"

#: panels/getaccount.cpp:95 panels/getaccount.cpp:105
msgid "Account authorities"
msgstr "帐户管理机构"

#: panels/getaccount.cpp:97 panels/getaccount.cpp:107
msgid "Key authorities"
msgstr "主要当局"

#: panels/getaccount.cpp:99 panels/getaccount.cpp:109
msgid "Address authorities"
msgstr "地址当局"

#: panels/getaccount.cpp:102
msgid "Active"
msgstr "活性"

#: panels/getaccount.cpp:112
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: panels/getaccount.cpp:113
msgid "Memo key"
msgstr "备忘录密钥"

#: panels/getaccount.cpp:117
msgid "Number of witness"
msgstr "证人人数"

#: panels/getaccount.cpp:119
msgid "Number of committee"
msgstr "委员会数量"

#: panels/getaccount.cpp:126
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: panels/getaccount.cpp:129
msgid "Whitelisting accounts"
msgstr "白名单帐户"

#: panels/getaccount.cpp:132
msgid "Blacklisting accounts"
msgstr "将帐户列入黑名单"

#: panels/getaccount.cpp:135
msgid "Whitelisted accounts"
msgstr "白名单帐户"

#: panels/getaccount.cpp:138
msgid "Blacklisted accounts"
msgstr "黑名单账号"

#: panels/getaccount.cpp:141
msgid "Owner special authority"
msgstr "所有者特权"

#: panels/getaccount.cpp:144
msgid "Active special authority"
msgstr "积极的特殊权威"

#: panels/getaccount.cpp:147
msgid "Top n control flags"
msgstr "前n个控制标志"

#: panels/getaccount.cpp:152
msgid "Get account response"
msgstr "获取帐户回复"

#: panels/getaccounthistory.cpp:41
msgid "Account not found"
msgstr "找不到帐户"

#: panels/getaccounthistory.cpp:67
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: panels/getaccounthistory.cpp:68
msgid "Block"
msgstr "块"

#: panels/getaccounthistory.cpp:69
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: panels/getaccounthistory.cpp:95
msgid "Account history response"
msgstr "帐户历史回复"

#: panels/getasset.cpp:63
msgid "Asset object"
msgstr "资产对象"

#: panels/getasset.cpp:79
msgid "Max supply"
msgstr "最大供应量"

#: panels/getasset.cpp:82
msgid "Market fee percent"
msgstr "市场费用百分比"

#: panels/getasset.cpp:85
msgid "Max market fee"
msgstr "最高市场费"

#: panels/getasset.cpp:88
msgid "Issuer permissions"
msgstr "颁发者权限"

#: panels/getasset.cpp:91
msgid "Flags"
msgstr "旗"

#: panels/getasset.cpp:95 panels/getorderbook.cpp:68
msgid "Base"
msgstr "基础"

#: panels/getasset.cpp:98 panels/getasset.cpp:103
msgid "Asset ID"
msgstr "资产ID"

#: panels/getasset.cpp:100 panels/getorderbook.cpp:67
msgid "Quote"
msgstr "引用"

#: panels/getasset.cpp:115
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: panels/getasset.cpp:126
msgid "Get asset response"
msgstr "获得资产回复"

#: panels/getcommitteemember.cpp:61
msgid "Committee member object"
msgstr "委员会成员对象"

#: panels/getcommitteemember.cpp:66
msgid "Committee member account"
msgstr "委员会成员帐户"

#: panels/getcommitteemember.cpp:69
msgid "Vote ID"
msgstr "投票ID"

#: panels/getcommitteemember.cpp:72
msgid "Total votes"
msgstr "总票数"

#: panels/getcommitteemember.cpp:80 panels/getwitness.cpp:94
#: panels/upgradeaccount.cpp:65
msgid "Committee member response"
msgstr "委员会成员回应"

#: panels/gethtlc.cpp:38
msgid "HTLC ID not found"
msgstr "找不到HTLC ID"

#: panels/gethtlc.cpp:63
msgid "HTLC object"
msgstr "HTLC对象"

#: panels/gethtlc.cpp:91
msgid "HTLC response"
msgstr "HTLC的回应"

#: panels/getorderbook.cpp:41
msgid "Invalid market"
msgstr "市场无效"

#: panels/getorderbook.cpp:66
msgid "Price"
msgstr "价钱"

#: panels/getorderbook.cpp:101
msgid "Order book "
msgstr "订单 :"

#: panels/getorderbook.cpp:101
msgid " response"
msgstr " 响应"

#: panels/getwitness.cpp:37
msgid "Account is not a witness"
msgstr "帐户不是证人"

#: panels/getwitness.cpp:60
msgid "Witness object"
msgstr "见证对象"

#: panels/getwitness.cpp:65
msgid "Witness account"
msgstr "证人帐户"

#: panels/getwitness.cpp:68
msgid "Last slot"
msgstr "最后一个插槽"

#: panels/getwitness.cpp:71
msgid "Signing key"
msgstr "签名密钥"

#: panels/getwitness.cpp:74
msgid "Payment vesting balance"
msgstr "付款归属余额"

#: panels/getwitness.cpp:86
msgid "Total missed"
msgstr "总错过了"

#: panels/getwitness.cpp:89
msgid "Last confirmed block number"
msgstr "最后确认的块号"

#: panels/info.cpp:32 panels/wallet.cpp:61
msgid "Active witnesses"
msgstr "积极的证人"

#: panels/info.cpp:38 panels/wallet.cpp:62 panels/wallet.cpp:225
msgid "Active committee"
msgstr "积极委员会"

#: panels/issueasset.cpp:57
msgid "Confirm issue asset?"
msgstr "确认问题资产？"

#: panels/issueasset.cpp:80
msgid "Issue asset response"
msgstr "发布资产回复"

#: panels/redeemhtlc.cpp:53
msgid "Confirm HTLC Redeem?"
msgstr "确认HTLC兑换？"

#: panels/redeemhtlc.cpp:76
msgid "HTLC Redeem response"
msgstr "HTLC兑换回复"

#: panels/registeraccount.cpp:58
msgid "Please double check and confirm operation below"
msgstr "请仔细检查并确认以下操作"

#: panels/registeraccount.cpp:84
msgid "Register account response"
msgstr "注册帐户响应"

#: panels/sellasset.cpp:51
msgid "Asset is invalid"
msgstr "资产无效"

#: panels/sellasset.cpp:75
msgid "Confirm Sell Asset?"
msgstr "确认出售资产？"

#: panels/sellasset.cpp:98
msgid "Sell asset response"
msgstr "出售资产回应"

#: panels/setproxy.cpp:59 panels/transfer.cpp:52
msgid "Account is invalid"
msgstr "帐户无效"

#: panels/setproxy.cpp:82 panels/upgradeaccount.cpp:44
msgid "Confirm update of voting account?"
msgstr "确认投票账号的更新？"

#: panels/setproxy.cpp:103
msgid "Set proxy response"
msgstr "设置代理响应"

#: panels/transfer.cpp:99
msgid "Transfer response"
msgstr "转移回复"

#: panels/wallet.cpp:37 panels/wallet.cpp:66
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: panels/wallet.cpp:38
msgid "Issue"
msgstr "问题"

#: panels/wallet.cpp:39 panels/wallet.cpp:153
msgid "Transfer"
msgstr "传递"

#: panels/wallet.cpp:40
msgid "Sell"
msgstr "卖"

#: panels/wallet.cpp:41
msgid "Borrow"
msgstr "借"

#: panels/wallet.cpp:42 panels/wallet.cpp:171
msgid "Cancel order"
msgstr "取消订单"

#: panels/wallet.cpp:46
msgid "Register"
msgstr "寄存器"

#: panels/wallet.cpp:47
msgid "Create with brain key"
msgstr "用脑键创建"

#: panels/wallet.cpp:48
msgid "Upgrade"
msgstr "升级"

#: panels/wallet.cpp:49 panels/wallet.cpp:177
msgid "Set proxy"
msgstr "设置代理"

#: panels/wallet.cpp:50
msgid "Suggest brain key"
msgstr "建议的脑键"

#: panels/wallet.cpp:52
msgid "Getters"
msgstr "吸气剂"

#: panels/wallet.cpp:54
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: panels/wallet.cpp:55 panels/wallet.cpp:189
msgid "Committee member"
msgstr "委员会成员"

#: panels/wallet.cpp:56
msgid "Witness"
msgstr "见证人"

#: panels/wallet.cpp:58 panels/wallet.cpp:195
msgid "Account history"
msgstr "帐户历史记录"

#: panels/wallet.cpp:60 panels/wallet.cpp:201
msgid "Order book"
msgstr "订单"

#: panels/wallet.cpp:63 panels/wallet.cpp:65
msgid "HTLC"
msgstr "HTLC"

#: panels/wallet.cpp:67
msgid "Redeem"
msgstr "赎回"

#: panels/wallet.cpp:68
msgid "Extend"
msgstr "延伸"

#: panels/wallet.cpp:159
msgid "Sell Asset"
msgstr "出售资产"

#: panels/wallet.cpp:165
msgid "Borrow Asset"
msgstr "借入资产"

#: panels/wallet.cpp:219
msgid "Active witnsses"
msgstr "积极的证人"

#: panels/wallet.cpp:231
msgid "Upgrade account"
msgstr "卖家帐户"

#: panels/wallet.cpp:237
msgid "Create account with brain key"
msgstr "帐户历史记录"

#: panels/wallet.cpp:243
msgid "Register account"
msgstr "注册账户"

#: panels/wallet.cpp:249
msgid "Create asset"
msgstr "创建资产"

#: panels/wallet.cpp:255
msgid "Get witness"
msgstr "见证"

#: panels/wallet.cpp:261
msgid "Get account"
msgstr "获取帐户"

#: panels/wallet.cpp:267
msgid "Get asset"
msgstr "获得资产"

#: panels/wallet.cpp:273
msgid "Issue asset"
msgstr "发行资产"

#: panels/wallet.cpp:279
msgid "Create HTLC"
msgstr "创建HTLC"

#: panels/wallet.cpp:285
msgid "Redeem HTLC"
msgstr "兑换HTLC"

#: panels/wallet.cpp:291
msgid "Extend HTLC"
msgstr "扩展HTLC"

#: panels/wallet.cpp:297
msgid "Get HTLC"
msgstr "获取HTLC"

#: wizards/registration.cpp:27
msgid "Select your wallet directory"
msgstr "选择您的钱包目录"

#: wizards/registration.cpp:49
msgid "Connected to server"
msgstr "连接到服务器"

#: wizards/registration.cpp:55 wizards/registration.cpp:124
msgid "Not connected"
msgstr "未连接"

#: wizards/registration.cpp:83
msgid ""
"Wallet file exists, please close the welcome wizard and use File->Open from "
"menu to use it."
msgstr "存在钱包文件，请关闭欢迎向导并使用文件 - >打开菜单进行操作。"

#: wizards/registration.cpp:101
msgid "Password and confirmation are not the same"
msgstr "密码和确认不一样"

#: wizards/registration.cpp:109
msgid "Password or confirmation can not be empty"
msgstr "密码或确认不能为空"

#: wizards/registration.cpp:153
msgid "Please wait, setting up everything ..."
msgstr "请稍等，设置一切......"

#: wizards/registration.cpp:160
msgid "Account can't be empty"
msgstr "帐户不能为空"

#: wizards/registration.cpp:177
msgid "Private key can't be empty"
msgstr "私钥不能为空"

#~ msgid "Please wait, getting account history ..."
#~ msgstr "请稍等，获取帐户历史记录..."

#~ msgid "Some problem connecting"
#~ msgstr "连接有些问题"

#~ msgid "Get committee member"
#~ msgstr "委员会成员"

#~ msgid "Get account history"
#~ msgstr "帐户历史记录"

#~ msgid "Get order book"
#~ msgstr "订单"

#~ msgid "Upgrade Account"
#~ msgstr "所有者帐户"
